想問外國讀physio返黎香港有冇得撈？

洗唔洗考返個牌咁？如果要，passing rate幾多？

澳洲好似得，識fd有人做緊，好似都係要考試